拍拖分手做到好黎好去真係最高境界

難係難在 要雙方都夠成熟 肯將問題講清楚 然後分開
就算係偷食 定係純粹淡咗唔再愛
有咩咪講清楚
一味避/拖 係做乜9

好來好去仲可以得閒做炮友先正

深愛過點好黎好去 點樣見到冇感覺

拖到最後 就算佢係話淡先嗰個 但受夠佢d 9up 同假關心其實都會覺得好冇意思 冇感覺

同我現家一樣 做到朋友 但根本只係俾大家一個下台階 因為大家再各不相干 唔會再揾大家

俾人拖咗一個月 我屌佢老母
依一個月每晚醒15次以上，
減咗我10kg, 好撚辛苦

點開到口先係問題，有時想分開唔代表想傷害對方或者唔理佢感受

我都已經唔mind我開口 但你都要俾機會我講先得架 講親呢d就避

開到口既留個言都得啦

高手

我提出分手 但我仲好愛佢

多數都係是但一方唔成熟先分手
如果雙方都夠成熟, 多數都可以行到老

Same 不過再拖係2個人都好辛苦

分左手係機緣巧合下見過幾次面。
唔知點解feel到佢唔想見到我 明明個陣係佢講分手，搞到我好似做左衰人咁

個陣和平分手
一直覺得無咩野
仲keep 住聯絡左幾個月同出過一次街
個陣本身都想復合但我岩岩轉公司仲未知前景同屋企有d 事仲未搞好 之後都放棄
但隔左成年我先知我自己放唔低佢
仲好愛佢 但佢已經有一個對佢好好既男朋友

分一分手，輕10磅

Agger

如果深愛過之後散，係要忘記佢再開始另一段定只能夠調整心態再拍過

我覺得真係深愛過就唔會做得返朋友
好難由愛情退返去友情

宜家學識唔好下下都all in

係有緣份嘅 過多幾年都仲可能有機一齊番嘅

我都希望係咁